有冇人點解泡菜後生一輩咁鍾意支那🤔

學支那話 去車成車去支那留學，做嘢
見過好多啲普通話仲勁到卷晒唎 唔睇樣根本分唔到係韓國人

諗住近近地，韓國撈唔掂
學返蝗語有得去嗰邊發圍

分唔到韓國人係本身都係東北種
支那市場大嘛,返到韓國入D連鎖公司,開發支那時就大機會派你去
黎香港讀書個班韓國人都係講支話

好多韓國人去東北讀書

南韓軟實力
中國吹韓風 = 南韓人在中國吃香
南韓後生一輩去中國發展

🤔🤔